# notZ
Автор работы: Горковец Роман

________________________________________________
Проект "Предметные заметки для школьника (notZ)"

Проект написан на python3.7 на фреймворке Django

Автор работы: Горковец Роман

Последняя версия проекта хранится на ветке master
________________________________________________

Пример пользователя 

Пользователь: Alp4ka

Пароль: qwerty123